唔好再兒登 係唔係白衫祭左何妖 你地就算數 當白衫咩都無做過

唔想你地搞佢地條村咪交人囉 邊有咁多版本俾你地聽番黎 人講咩就信咩 事實係 白衫軍打鳩香港市民 係唔係佢地祭左何妖 你地就算數? 即係白衫軍咩都無做過?

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！